求教讀書方法

懷疑自己有專注力失調 + 讀寫障礙
溫書溫唔入腦 同埋聽到小小噪音就會分心
有冇過來人可以分享下讀書心得

唔係過路人路過…如果懷疑就去揾醫生做測試la,未考dse的話傳說可能會因為咁而加時?

前往未知世界的入口 做緊同哥倫布發現新大陸咁上下既壯舉

咪係 個個都讀得成書咁學歷咪唔值錢

Lm學野

同你有一樣問題
果陣考DSE只會去自修室溫書
而且唔會帶電話去
令自己只會focus係溫書呢件事上
而且會set時間表同用timer逼自己係限定時間之內完成任務

其實好多人都係咁

我會戴耳塞 唔帶電話 去遠少少既自修室
唔會食好飽去溫書

天下文章一大抄
抄 template 抄到熟